★又來！棚架工疑踏斷竹枝 10米高墮下送院

柴灣興民邨商場發生工業意外，早上11時許，一名工人在外牆棚架工作，期間疑踏斷竹枝，以致失足從約10米高墮下受傷，工友大驚報警，救護員到場將傷者送院治理，警方正展開調查。

返工好危險

X2

X3

少數意外！
大家可安心返工

識朋友做qs

老闆d 棚 起碼十幾手

爛撚到工人唔肯用先換

個別例子

棚佬一直都係最危險工種
啲仆街老闆芋頭搏人頭好撚多都唔買勞保
真係跌死左都未必有得賠

10米je

X4

一定冇安全帶

簽棚紙嗰個有咩法律責任

X5

安全帶？

X6